屌你唔好再熱啲

今日幫公司送貨送咗兩次 濕撚晒💦

隔住個mon都聞到樓主啲汗臭味

想奶你啲汗

癡漢橙

一齊？

正呀

你屋企樓下

快點強姦我

快